[好書推介會]哲學篇

其實有咩好書係可以學多啲西方哲學？

唐君毅 哲學概論
勞思光 哲學淺說新編

仲係屋企，當年組爸留畀我

正喎 巴打係cu？

蘇菲的世界？

《香港文化論》

陳雲 香港城邦論